---
title: >-
    شمارهٔ  ۶۸۴
---
# شمارهٔ  ۶۸۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>من و ذوق باده نوشی، ز ایاغ صبحگاهی</p></div>
<div class="m2"><p>گل نغمه تازه کردن، به دماغ صبحگاهی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شب زلفت از کفم شد، به چه عمر زنده مانم؟</p></div>
<div class="m2"><p>که رسید روز مرگم، چو چراغ صبحگاهی</p></div></div>